如果打完藍染完 死神會唔會係神作

睇到收左藍染皮
唔敢睇落去
知結局一護唔係同露琪亞一齊 有D唔開心

不嬲當打完藍染就完....之後個D 都係比人迫畫洛去嫁啦
好明顯見到佢唔想畫D 野全部九唔塔8

救完露琪亞就應該收皮啦

打藍染個尾收得急左啲。。。打破面其實好好睇

2019 重睇

仲有人討論死神

係 出撚完墨水變番普通人完最好

幾時完都唔會係神作

呢個唔係最前期嘅劇情咩 呢個位完咪變短篇

利申只係睇過呢part 後邊就冇睇了

唔會
大把伏筆未講

佢唔畫到1999就真係神作

佢畫到好似之前個台仔分析咁既話就神作

揀大波啲嗰個是常識吧

血戰前期其實唔錯
後期作為fans都真係覺得久保唔想再畫

其實係藍染贏左
之後嘅都係鏡花水月嘅幻象

如果係咁樣咪神作囉

其實黑崎一心係低能仔
由佢做死神,識真咲,生一護之後全部發展都係幻想

如果係咁呢個真係神作

大雄咩

死神論文召喚

咪玩

虛圏已經拖到仆街先到藍染

根本係 糞作

好在你無

之後根本垃圾